戇鳩一問: 港豬萬一繼續淘寶，會唔會搞死全港人？

新年之後，港豬同強國人又可以繼續淘寶
萬一個發貨地係有菌，加上發貨人or中轉站有人病
佢哋啲病毒係咪會整左落件貨度
件貨就會周圍走，將啲病毒散開去
到時會唔會更加嚴重。。。

所有記者請搵曾經公開撐警O既人, 問佢做乜唔戴口罩

咪比人笑啦屌你.
呢隻病毒唔會咁傳

我都知自己戇鳩
我喺度諗緊萬一條友啲口水噴左落件貨。。。

除非幾個鐘內送到啦... 否則應該瓜晒.
又或者你走去買活體..........

好唔該曬
多謝你，答我條戇鳩問題

你叫啲雞虫唔好叫雞仲好啦.